# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the Python package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Beth Cimini, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Python\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-23 21:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-02 18:49+0000\n"
"Last-Translator: Beth Cimini, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/center-for-open-bioimage-analysis/teams/169123/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../community_resources.md:1
msgid "Community resources"
msgstr "社区资源"

#: ../../community_resources.md:3
msgid "Below are globally and locally available community resources"
msgstr "以下是全球和本地可用的社区资源"

#: ../../community_resources.md:5
msgid "Global and online resources"
msgstr "全球和在线资源"

#: ../../community_resources.md:12 ../../community_resources.md:41
msgid "**Resource Name**"
msgstr "资源名称"

#: ../../community_resources.md:13 ../../community_resources.md:42
msgid "**Link**"
msgstr "**关联**"

#: ../../community_resources.md:14
msgid "**Brief description**"
msgstr "**简要描述**"

#: ../../community_resources.md:15
msgid "Global BioImaging"
msgstr "全球生物成像"

#: ../../community_resources.md:16
msgid "[link](https://globalbioimaging.org/)"
msgstr "[链接](https://globalbioimaging.org/)"

#: ../../community_resources.md:17
msgid ""
"Training resources, working groups, recommendations for standardization and "
"research reproducibility for global bioimaging efforts"
msgstr "培训资源、工作组、标准化建议以及全球生物成像工作的研究可重复性"

#: ../../community_resources.md:18
msgid "GloBIAS"
msgstr "GloBIAS"

#: ../../community_resources.md:19
msgid "[link](https://www.globias.org/home)"
msgstr "[链接](https://www.globias.org/home)"

#: ../../community_resources.md:20
msgid "Connections, training, and more for bioimage analysts across the world"
msgstr "为世界各地的生物图像分析师提供交流、培训及其他资源"

#: ../../community_resources.md:21
msgid "Microforum"
msgstr "微型论坛"

#: ../../community_resources.md:22
msgid "[link](https://forum.microlist.org/)"
msgstr "[链接](https://forum.microlist.org/)"

#: ../../community_resources.md:23
msgid "Discussion forum for bioimaging sample preparation and acquisition"
msgstr "生物成像样品制备和采集的讨论论坛"

#: ../../community_resources.md:24
msgid "Scientific Community Image Forum (Image . sc)"
msgstr "科学共同体图像论坛（Image.sc）"

#: ../../community_resources.md:25
msgid "[link](https://forum.image.sc/)"
msgstr "[链接](https://forum.image.sc/)"

#: ../../community_resources.md:26
msgid "Discussion forum for bioimage analysis software {cite}`Rueden2019-qp`"
msgstr "生物图像分析软件讨论论坛 {cite}`Rueden2019-qp`"

#: ../../community_resources.md:27
msgid "Microtutor"
msgstr "Microtutor"

#: ../../community_resources.md:28
msgid "[link](https://microtutor.globalbioimaging.org/)"
msgstr "[链接](https://microtutor.globalbioimaging.org/)"

#: ../../community_resources.md:29
msgid ""
"A fantastic interactive course on fluorescence microscopy, created by the "
"team at [Harvard CITE](https://cite.hms.harvard.edu/)"
msgstr "由哈佛大学[CITE](https://cite.hms.harvard.edu/)团队创建的精彩互动式荧光显微镜课程"

#: ../../community_resources.md:30
msgid "HMS Nikon Imaging Center \"Favorite References\""
msgstr "HMS Nikon 影像中心“最喜爱的参考资料”"

#: ../../community_resources.md:31
msgid "[link](https://nic.med.harvard.edu/fav_references/)"
msgstr "[链接](https://nic.med.harvard.edu/fav_references/)"

#: ../../community_resources.md:32
msgid ""
"A curated list of references related to many aspects of microscopy and image"
" analysis"
msgstr "一份精选的与显微镜和图像分析诸多方面相关的参考文献列表"

#: ../../community_resources.md:35
msgid "Local resources"
msgstr "当地资源"

#: ../../community_resources.md:43
msgid "BioImaging North America (BINA)"
msgstr "北美生物成像协会 (BINA)"

#: ../../community_resources.md:44
msgid "[link](https://www.bioimagingnorthamerica.org/)"
msgstr "[链接](https://www.bioimagingnorthamerica.org/)"

#: ../../community_resources.md:45
msgid "Latin America BioImaging"
msgstr "拉丁美洲生物成像"

#: ../../community_resources.md:46
msgid "[link](https://www.latambioimaging.org/ )"
msgstr "[链接](https://www.latambioimaging.org/)"

#: ../../community_resources.md:47
msgid "African BioImaging Consortium"
msgstr "非洲生物成像联盟"

#: ../../community_resources.md:48
msgid "[link](https://www.africanbioimaging.org/)"
msgstr "[链接](https://www.africanbioimaging.org/)"

#: ../../community_resources.md:49
msgid "South Africa BioImaging"
msgstr "南非生物成像"

#: ../../community_resources.md:50
msgid "[link](https://www.sabioimaging.org/)"
msgstr "[链接](https://www.sabioimaging.org/)"

#: ../../community_resources.md:51
msgid "Euro-bioimaging"
msgstr "欧洲生物成像"

#: ../../community_resources.md:52
msgid "[link](https://www.eurobioimaging.eu/)"
msgstr "[链接](https://www.eurobioimaging.eu/)"

#: ../../community_resources.md:53
msgid "Advanced BioImaging support (Japan)"
msgstr "先进生物成像支持（日本）"

#: ../../community_resources.md:54
msgid "[link](https://www.nibb.ac.jp/abis/)"
msgstr "[链接](https://www.nibb.ac.jp/abis/)"

#: ../../community_resources.md:55
msgid "Microscopy Australia"
msgstr "澳大利亚显微镜协会"

#: ../../community_resources.md:56
msgid "[link](https://micro.org.au/)"
msgstr "[链接](https://micro.org.au/)"

#: ../../community_resources.md:57
msgid "Canada BioImaging"
msgstr "加拿大生物成像"

#: ../../community_resources.md:58
msgid "[link](https://www.canadabioimaging.org/)"
msgstr "[链接](https://www.canadabioimaging.org/)"

#: ../../community_resources.md:59
msgid "Singapore Microscopy Infrastructure Network"
msgstr "新加坡显微镜基础设施网络"

#: ../../community_resources.md:60
msgid "[link](https://www.singascope.sg/)"
msgstr "[链接](https://www.singascope.sg/)"
